Visual studio C# 問題

小弟做緊份功課 關於Visual studio C# (access database)
個功課係整個system
咁依家我整左個login
咁我想login完 想整個myprofile既button可以睇番user自己既資料 之後又可以修改
但唔識寫
有無巴打可以教下

如果方便既話
可以係TG教下我
TG :kennysM

Tips: database stored procedure

只可以教到咁多

問題係
例如我用userA login系統
我只係想show番userA既資料 而唔會SHOW埋其他USER既資料
咁樣係做唔做到?
同埋點樣CHECK到個userID而show番相對既資料

問返你 點解做唔到先
同埋呢個係db concept問題多過coding問題
建議你刨返db query

Register果陣assign個id比個user
當user成功login system會store住個id
咁你edit info果陣 condition咪where id=...

Sem未啦喎 呢加先做？

你份功課仲有無其他要求
Login 加 edit profile 會唔會少野左啲？

一個table 裝曬
ID
LoginName
Password
UserProfile

Login 成功拎個ID 儲低佢
每個query 加返個ID 就ok ?

10蚊幫你整好佢

比50蚊又點話

不如你講下你整左D咩

有無dto?
query到個user table?

唔識講既都整幾張screenshot上黎丫

其實好簡單既唔洗擔心總會有巴打幫到你

LINQ 加 Google

using (var db = new DB_NAME()) {
var rs = from table in db
select *;
foreach (var row in rs.ToList()) {
datagrideview.items.add(row.attr,row.attr ..... );

}

}

睇user 資料....
幫你打埋修改DB 50蚊
如果你識Socket 教我, 我免費幫你做功課

50你係咪戇鳩 係咪想要呀